流星花園F4黎講，邊個國家最屈機！？

台灣f4

韓國f4

中國f4

泰國f4

日本f4

英國f4

如題，點睇

秦國

香港f4呢

香港f4

韓國f4最靚仔

香港近代f4=dear jane

台灣F4

日本

印度f4都冇仲有咩討論空間

點都係台灣

印度F4

台灣型到癲

印度肯定最多人識

女F4呢

Taiwan no.1

冇一個國家係4個都靚仔

英國唔差

升啊升啊升咗啦

點睇都係台灣最靚仔

言承旭同周渝民型撚到On9

當年睇流星花園好似睇到喊

metoo 咗睇到發晒姣咁笑

😂

你老味撩 你亂咁黎賓也

日本
台灣

龍虎切

韓國左面果兩個一樣樣既

印度個個啲字幕

一定係台灣...
成套唯一敗筆係大s

升呀升啦升左啦

仲你度諗點解冇印度
嚕嚕嚕大大大

陳師姐陳師傅

美國都有F4

一定係秦國

仔仔Win曬

一定唔係大陸版

尼日利亞f4
iwobi moses iheanacho 加多個mikel

台灣

只睇過台灣版

我揀好喇

老鼠失敗了
無人討論英國

台灣
言承旭型到癲

印度F4其實同一個人黎

一定係泰國, 我個名都係咁樣黎 好鬼鍾意佢地

台灣 原著無得輸

周渝民
成個朝偉咁

篤菇碌古篤菇碌古篤菇碌古大大大

呢個post
睇落去好正常
之後越睇越唔對路
但我睇晒

秦國最尾機

台灣
此帖已完

鍵盤f4,永遠好似冇乜用咁

當然泰國啦

台灣
以前就係因為呢套劇先會中意言承旭

有冇人比返字幕佢

短版

周渝民一個打低哂全部人

切型到

sure 台灣啦，演員夠鮮明唔會一色一樣

英國

入黎想睇印度F4
竟然冇

Taiwan No.1

日本花澤類完勝

印度f4呢

仔仔真係好撚靚仔

台灣差個朱孝天

左一 -----＞ 右一 -------＞

講起印度F4就覺得佢性格好正
當佢俾人話佢因為啲MV係同靚女一齊拍先會紅
佢唔奮氣就拍左而家大家都好熟嘅嘟噜嘟噜大大大
跟住就爆紅喇

以前有個惡搞版叫"牛精花園"架
有冇人睇過，好想睇番但搵唔到

嘟嚕嘟嚕嘟大大大

一套以奇怪舞蹈
加堆成堆神奇背景
我當時都睇到呆曬
心諗雖然唔明但又幾啱音

個節奏好正

陳妙聯廿磅

台灣啦
當年暴龍 仔仔真係好型

已經分唔到係F4定F1

我地老了

屌 明明就同一條友
真心唔明當初點解會比人當係f4放上高登

認真要論靚仔係日本
中國果幾件咩事

改編自日本漫畫既劇 一定係原產地日本

其他都係A貨

狗界代表 music :[陪你去看流星雨落在這地球上 讓你的淚落在我肩膀.....]

泰國版有3個明明係米奇 錢七老豆 靚坤

泰國f4好嘈， 個post 有聲

臺灣同日本